狗鐵封站其中一個可能原因

邊區有遊行示威活動
佢就封個到地區嘅站

等你啲人去唔到個啲地區活動或者翻歸
然後好多人就會將個矛頭指向示威活動
不停分化示威人士同廣大市民

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

仲可以大條道理攞嚟運狗

開心大發現

由一開始都係想將示威同經濟扯上關係架啦
點知都仲係咁多人

咪索性封鐵打壓

擺到明
要怪就怪點解
班狗知去邊度遊行